［有圖］有冇手足黃翠如有一種講不出的吸引？

唔識點講
但覺得佢個樣越望越靚

本官都覺得佢幾正

覺

我贊同

差d唔記得
圖呢屌你老母臭閪

你學好喞中文先啦

我覺得佢隻眼好靚

你果隻乜撚野字黎

佢d牙好靚

點解有咁多負評？

主要係對人不對事

我做錯左啲咩

冇身材 個樣似小丑
但份人好開朗 成日笑
佢係個種可以用笑容去感染其他人
而且玩得又冇港女性格
好羨慕雪雪雪

差咁啲野

你老母個西都有種講唔出嘅吸引

廢鋒

救樓主老母

rubbish vs rubbish

頭兩句on9

佢同洪永城match好多囉

D戲好屎

最佳螢幕情侶

你係黃翠如？

同麥美恩同一類型 癲癲地 但佢癲得黎 幾正

麥美恩個酒窩